[歡迎入黎屌我]我想屌柒班和理非花生友

先唔撚講陣地戰先 , 我個人覺得陣地戰仲有討論空間
但真正害撚死班勇武 / 前線真係班花生和理非

屌你老母岩岩睇直播 , 鵝頸橋前面已經推得唔算好快
但班和理非/花生友 散步咁撚慢咁走 , 果班多數都係乜柒gear都冇,淨係得個黑色口罩
最撚離譜仲要有情侶拖撚住手走 , 拍拖咪撚去呢到場合玩啦屌

講真用下個腦先行上去睇啦, 講撚左4個月都仲可以唔跑唔走 , 頂撚住哂前面班人

勇武想打果陣又走撚哂, 勇武想走果時又塞撚住哂 , 和理非花生友先係害死前線既人

推

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

多區開花既好處

不完美 可接受 不分化 不割蓆
今日講明 和理非Round 一齊唔帶Gear 走得唔得？

屌 講到明入港島就唔開拖架啦

和理非驚西

完全其實係好混亂好多人都唔知點樣， 同埋好多冇乜危險 意識